export default {
    first_and_last_name: 'Εισάγετε το όνομα και το επώνυμό σας',
    last_name: 'Επώνυμο',
    login: 'Σύνδεση',
    welcome: 'Καλώς ήρθατε',
    choose_language: 'Αλλαγή γλώσσας',
    start_quiz: 'Ξεκινήστε το κουίζ',
    questions: [
        {
            question: "Ποιο είναι το κύριο συστατικό για την παραγωγή σοκολάτας;",
            options: ["Φιστίκια", "Κακάο", "Καλαμπόκι", "Βανίλια"],
            answer: "Κακάο",
        },
        {
            question: "Από ποια χώρα προέρχεται το δέντρο του κακάο;",
            options: ["Ινδία", "Κίνα", "Μεξικό", "Ελλάδα"],
            answer: "Μεξικό",
        },
        {
            question: "Ποιο είδος σοκολάτας είναι το πιο δημοφιλές στον κόσμο;",
            options: ["Λευκή σοκολάτα", "Μαύρη σοκολάτα", "Σοκολάτα γάλακτος", "Καραμελένια σοκολάτα"],
            answer: "Σοκολάτα γάλακτος",
        },
        {
            question: "Ποιο ποσοστό κακάο περιέχει συνήθως η σοκολάτα γάλακτος;",
            options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
            answer: "20-30%",
        },
        {
            question: "Ποιο είδος σοκολάτας περιέχει τα περισσότερα αντιοξειδωτικά;",
            options: ["Λευκή σοκολάτα", "Σοκολάτα γάλακτος", "Μαύρη σοκολάτα", "Καραμελένια σοκολάτα"],
            answer: "Μαύρη σοκολάτα",
        },
        {
            question: "Ποια ήπειρος παράγει το περισσότερο κακάο;",
            options: ["Ευρώπη", "Αφρική", "Ασία", "Νότια Αμερική"],
            answer: "Αφρική",
        },
        {
            question: "Ποια χώρα καταναλώνει τη μεγαλύτερη ποσότητα σοκολάτας ανά κάτοικο;",
            options: ["Γερμανία", "ΗΠΑ", "Ελβετία", "Ιαπωνία"],
            answer: "Ελβετία",
        },
        {
            question: "Ποιο είδος σοκολάτας είναι γνωστό για την υψηλή περιεκτικότητα σε γάλα;",
            options: ["Μαύρη σοκολάτα", "Σοκολάτα γάλακτος", "Λευκή σοκολάτα", "Σοκολάτα με νουγκά"],
            answer: "Σοκολάτα γάλακτος",
        },
        {
            question: "Ποιο είδος σοκολάτας τεχνικά δεν περιέχει σκόνη κακάο;",
            options: ["Μαύρη σοκολάτα", "Λευκή σοκολάτα", "Σοκολάτα γάλακτος", "Πικρή σοκολάτα"],
            answer: "Λευκή σοκολάτα",
        },
        {
            question: "Ποιο συστατικό δίνει στη σοκολάτα τη χαρακτηριστική πικρή γεύση της;",
            options: ["Γάλα", "Βούτυρο κακάο", "Σκόνη κακάο", "Ζάχαρη"],
            answer: "Σκόνη κακάο",
        },
        {
            question: "Τι δίνει στη σοκολάτα μια λεία και γυαλιστερή επιφάνεια;",
            options: ["Ζάχαρη", "Θερμοκρασία", "Περισσότερο γάλα", "Προσθήκη βανίλιας"],
            answer: "Θερμοκρασία",
        },
        {
            question: "Ποια βιταμίνη περιέχεται στη σοκολάτα;",
            options: ["Βιταμίνη B6", "Βιταμίνη C", "Βιταμίνη E", "Βιταμίνη D"],
            answer: "Βιταμίνη E",
        },
        {
            question: "Το βούτυρο κακάο είναι σημαντικό συστατικό της σοκολάτας, επειδή:",
            options: ["Προσθέτει πικράδα", "Δημιουργεί κρεμώδη υφή", "Μειώνει τη ζάχαρη", "Προσθέτει τραγανότητα"],
            answer: "Δημιουργεί κρεμώδη υφή",
        },
        {
            question: "Ποιο είδος σοκολάτας περιέχει συνήθως τη μικρότερη ποσότητα ζάχαρης;",
            options: ["Σοκολάτα γάλακτος", "Μαύρη σοκολάτα", "Λευκή σοκολάτα", "Σοκολάτα με ξηρούς καρπούς"],
            answer: "Μαύρη σοκολάτα",
        },
        {
            question: "Ποιο είναι το μεγαλύτερο ποσοστό κακάο που χρησιμοποιείται σε μαύρη σοκολάτα;",
            options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
            answer: "100%",
        },
        {
            question: "Η καφεΐνη βρίσκεται φυσικά σε:",
            options: ["Σοκολάτα γάλακτος", "Λευκή σοκολάτα", "Μαύρη σοκολάτα", "Σοκολάτα με μπισκότα"],
            answer: "Μαύρη σοκολάτα",
        },
        {
            question: "Σε ποια χώρα βρίσκεται το πιο διάσημο μουσείο σοκολάτας;",
            options: ["Ελβετία", "Βέλγιο", "Ιταλία", "Γαλλία"],
            answer: "Βέλγιο",
        },
        {
            question: "Ποια γεύση προστίθεται συχνά για να γίνει η σοκολάτα πιο γλυκιά;",
            options: ["Αλάτι", "Πιπέρι", "Βανίλια", "Ελαιόλαδο"],
            answer: "Βανίλια",
        },
        {
            question: "Η σοκολάτα λιώνει περίπου στους:",
            options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
            answer: "34°C",
        },
        {
            question: "Πώς ονομάζεται η διαδικασία που αφαιρεί τις πικρές νότες από το κακάο;",
            options: ["Άλεση", "Ψήσιμο", "Συσκευασία", "Θερμοκρασία"],
            answer: "Ψήσιμο",
        },
    ],
    next: 'Επόμενο',
    no_answer_warning: "Παρακαλώ επιλέξτε πρώτα μια απάντηση",
    finish: "Τέλος",
    quiz_result: "Αποτέλεσμα κουίζ",
    congratulations: "Συγχαρητήρια",
    from: "από",
    correct_answers: "σωστές απαντήσεις",
    your_result: "Λαμβάνοντας υπόψη τον χρόνο σας, το αποτέλεσμά σας είναι",
    confirm: "Επιβεβαίωση",
    cancel: "Ακύρωση",
    leaderboard: "Πίνακας κατάταξης",
    next_player: "Επόμενος παίκτης",
    correct: "Σωστό",
    incorrect_try_again: "Λάθος, δοκιμάστε ξανά"
}
